大唐雙唐傳係tvb最好J嘅武俠片，不服來辯

大龍雙龍傳呀

屌

磨劍鋒 來引弓

露股

天～外有天～

未出世

咁就唔好講tvb最好J啦，都未講黃日華嘅射雕

Child登有幾多人過廿歲呀

真係好睇咼

你係講全tvb喎？tvb得20年出啊？
仲有劉華神雕，劉華潮偉鹿鼎記，唔通係科幻片？

胡定欣同唐寧

睇過黃子華套射鵰英雄傳未

羅貫峰 來引弓

真, 細個集集坐定定睇

尋泰記完勝

如果tvb嘅寇仲同徐子陵繼續打落去 會唔會得天下

上面講過好多都好睇，個人最鐘意尋泰記

可以開無雙

益咗條冚家剷李世民

好撚好睇

天 外有天～

有似有套叫咩 覆雨翻雲
吊到你明為至.jpg

有冇link

徐子陵要做神仙，破空而去。

寇仲俾宋缺關導左，都唔想冧啦。

當然佢地要爭，實可以得天下。

黃易最好睇果套武俠，tvb亂9改到唔好睇。

係幾好睇 覆雨劍

係度

大唐+四大明步

係咪仲有套叫強劍 我印象中都ok

個陣比人話膠劇

阿牛哥

結局膠到出龜波氣功
但黎耀祥用全力打北堂傲果場勁熱血
最後油盡燈枯

戰在行 共上路
終勝負其實未料到

細個吖嘛，細路仔角度睇ok ga

除左尋秦記，所有tvb拍嘅黃易都係膠劇！

仲有洛賓睇

羅貫峰 來插窿

樓主 我到了

但踢波輸比項少龍

尋秦記

姑姑

大唐特技黎講果時好正
尋秦記唔算武俠啦

大唐仲有女睇呢? 楊怡果陣真係呢...
BTW 仲有套張偉健打太極果套 有無巴打知邊套
好似一直都唔打得 到最後學左太極 就打哂所有人咁....

閹割版大唐

強劍都冇 殺定泥！大氹仔

呢套又係正

太極張三丰

有黎姿做趙敏，佘詩曼做周芷若

強劍

呢幕最好j

少年張三豐

果期嘅 楊怡 真係J撚死人

如果唔係個膠結局應該都有機會係其中一部神劇既

成日撈亂佢同強劍

低b仔 can cool仔

會睇cctvb仲咁撚大聲就唔使辨

尋秦先係

個人比教鐘意吳啟華嘅倚天屠龍記

好似係喎，自

林峯Bb世界第一

屌你傾左三頁都未貼我女神唐寧出嚟

吳唱k係咪唯一一次做冷靜角色

但呢套唔係TBB拍喎

唐寧天涯俠醫look最正

問過蓋世豪俠未？

射鵰英雄傳 黃逸華

少年四大名捕

屌，尋秦記一指都淬撚死佢啦

如果睇過原著小說你就知黃易嘅嘢係拍唔到㗎，太精彩。

大唐雙龍傳個過場真係世界級
大部份劇仲係用PowerPoint式過場
佢竟然用CG畫兩條龍出黎
型到

覆雨翻雲呢？

大唐如果要拍埋塞外篇應該要一百集

Dllm

幅圖明明係你自己整

赫連堡死守
單挑伏難陀
好熱血

天外有天 用自己抵擋劍尖

呢套係衰左結局bbq
黎耀祥死果下真係幾好睇

婠婠

成套劇真係最正黎耀祥
好似用剩返果一成定半成功力
已經打到北堂傲彈開
最後竟然油盡燈枯
最後爛尾個結局唔知做乜膠

黎耀祥真係做配角仲吸引過做主角

果陣睇硬係覺得徐子陵膠膠地
明明鍾意左條女
追過去溝女做兵既
無啦啦返黎變左大愛左膠
吹到好似好高深咁仲想放低一切去升仙咁
寇仲要報仇都唔撚比

個結局幾好丫
夠哂cult

寇仲

依家柒到

其實杜伏威同李密幾條爭天下嘅線好好睇
另黃易寫戰爭場面又係一絶
同跋鋒寒嘅出生入死又係難得
如果睇江湖建議睇翻雲，黑道排行榜
每個角色都性格分明，尤愛戚長征

個陣係少女妖精味
依加係女人妖孽味
btw 無論咩時期都狗衝

俾我係子陵食完婠婠見返妃媗之後一定唔會同佢講我食過條女先黎搵佢

個口形真係好撚夾

好似係兩成功力

有齊全套,隔幾年睇一次

成套劇最正應該係首bgm
黎耀祥死個陣都有用

婠婠 師妃暄
唱k就爽啦

玉致好靚

玉致係最樣衰果個啵

趙倩 雪兒

阿義做得好好！

玉致好慘大

其實論女角既外表同埋演員既卡士 吳啟華套倚天屠龍記好似好j D

ching sik ball最中意玉致

Agger、個配音都功勞不少

依套係少數武林同朝政軍事雙線發展又平衡到兩者有關連既劇
依家個啲一係側重武林，一係側重宮廷鬥爭

想當年，陳小春版嘅《鹿鼎記》都好L正！
佢演嘅韋小寶，真喺入型入格
（算唔算武俠片？）

唔識食

唔係武俠係乜

嗰陣佢以為寇仲仲鍾意李建寧勁撚sad

差妹

唔唱K最冷靜既其中一套戲

Keep住每年睇一次
其實知唔知邊度有碟買
次次上網搵廣東話link好煩
同一條link 兩三年之後就比人bam左 又要搵link

主題曲正D
帶笨寧，帶森仔

林峯做唔冷靜嗰個

tvb: 大唐雙唐傳
大陸: 小魚兒與花無缺

緊係要改啦，原著主角每屌一條女功力就提升 點出街

無呢套就收皮啦

mytvsuper有 就追哂

碧血劍
金蛇郎君無死

膠台拍膠戲

唔會，因為徐子陵唔會想睇到天下大亂

大結局，寇仲同玉致一齊瞓響草地果一幕，SAD到痴線

小仙女

消失了

唐寧

竟然無人睇過梁朝偉個套倚天屠龍記

要睇第二次先明寇仲原來最後揀左玉致，最後好感動

左膠

寇仲死個下好sad

其實TVB以前仲有套烏金血劍，劉錫明周慧敏，唔知膠唔膠

本來應該係要冷靜機智領悟力高而清心寡慾，但TVB D劇只會拍成痴情漢。

從小說睇，李世民都係一個唔錯嘅領袖

難得認同你

因為依個post 我買左mytvsuper年籍

江華